理大學生唔係咁都仲忍掛

團結啲啦
見到得2個出嚟弱唔弱啲呀
即使係怕抗爭嘅，Ban 你一塊民主牆，至少都將全校咁多幅牆變哂民主牆啦

連現場工作人員都無咩
埋大SU自己友都笠水

BU比人搶HPV針班臭西港女一樣笠水唔出聲